中醫成日話打得飛機多會腰痛腎虧，有冇人睇過佢地既correlation

中醫成日話打得飛機多會腰痛腎虧，有冇人睇過佢地既correlation係咪statistically significant

你up乜9屌你老母

係 child 登講咁學術

班低能仔撚知你講咩鬼咩

中醫9up都好信 有幾多野係有根據

現代中醫有冇用統計學驗證返傳統理論

我即場除褲打J射落個女醫師面上都仲得

the power of 手淫.jpg

佢地話
做愛唔同自慰
因為做愛係陰陽能量交換
反而強身

但手淫得自己一個
洩能量

利申：唔識

連登仔真心唔知定假膠

連登多數真心

有冇人可以從現代科學解釋下

未做過FYP

呢3條友衝出黎話比人聽自己係弱智

應該用咩test

自己實驗下就知

有咪有，無咪無

視乎你個research design 架者

係事實，打完飛機第2日特別攰，扑野扑粒幾鐘第2日都唔會攰

盡顯child登質素

我覺得做愛同打飛機
就好似長跑跑街同跑跑步機
對身體話一樣又唔完全一樣，話有分別又唔大分別

仲諗住隔離有個phd research group 有人搭到爹

好叻啊

讀得愈多書只會覺得自己愈廢

normal distribution就用pearson？

Correction啊

恥笑開始

唔係用pearson咩
剩係學過pearson

係
讀得書多既人講野好識婉轉
例如話自己蠢兜個圈話自己讀得書多
又例爭住話人低質抬高自己

中醫=國術

西醫=MMA

幾多percent significant level 先

讀得書多又點 愈讀得多愈窮
無咩值得抬高

收皮啦屌你

讀得多書同貧富無直接關係喎

做乜鳩………

都係

見到#2-4咁on9 狂收負評忍唔住笑左出黎

agger
正正常常講句野都要中英夾雜就知咩事啦
真係好威

中國蝗蟲思想，緊係想呃九人扑野繁殖啦

p = 0.9

有一陣陣港女味姐 潮流來 唔係人地點知佢胸多墨水

咁gay佬扑野呢

但係有得用stat 嚟睇療程有冇用

含撚又點計

頭3個comment完全將佢地智商表露無遺

已經唔記得哂 chi square定pearson果啲

由細到大都有疑問點解打飛機比做愛傷身

又唔好咁講，話唔定係文科仔呢

細個試過踢波俾人省中下面
但係痛係條腰度

係嘅 你想比較兩個組別嘅人 定 一班人前後轉變先？

點睇都覺得頭三個係假膠，特登引你地討論

Correlation

a connection or relationship between two or more facts, numbers, etc.
相互關係；聯繫；相關
There's a correlation between smoking and cancer.

Correction

a change made to something in order to correct or improve it, or the action of making such a change
改正；修改；更正

可能文科唔識Correlation 呢個字點解

對住中醫講科學，本身就對牛彈琴，大家唔同體系，唔同哲學，好比兩套不同文法的語系，有咩好比。

科學也解釋不了很多事的，for example，你日日都見到的脷苔，而中醫則有從佢既體系給出了答案，當然信唔信就另一件事。

腎藏精，精氣個精，主生長發育，骨骼牙齒頭髮等。老人家點解會甩牙，縮水，甩頭髮，就係腎精流失。有啲小朋友長唔高，牙仔軟，智力發展遲緩，也是天生腎弱。

房事，手淫過度都傷身。泄哂，自然無厘精神，記憶力都差啲。

利申 : 中藥人

點解中醫死都唔肯科學化

我都想知

其實依家做緊中西藥互補啲研究啦
Extract 中藥入面啲effective ingredient當西藥用

呢個聽落真係好荒謬

p<0.05

做個F-test 咪知

大陸其實好多中藥的clinical trial 或者research，乜方向都有，會睇treatment 有無效，又或者點解古方入面啲藥既比例要係咁？等等

比較典型既例子係當歸補血湯，得兩味，北芪當歸，古方以5:1比例配伍。研究說明係呢個比例下，某種chemical 係最多的，療效亦最好。其他比例都唔得

t test. mcnemars test. regression. odds. chi square test....不同的stat tools 都會用到

搵60個正常人 做前測 分別搵3個中醫師把脈 1~7分

30實驗組 30人對照組

實驗為期1個月 每日J1次 30日之後再搵哥3個中醫把比分

再做T TEST 有冇得諗

想增加難度 可以改做搵5對 孖仔做都得

事實係kepp住打j可以增加精子活躍度

Keep

做緊，但唔可能完全做到。中藥完全科學化的話，就係西藥了。

前幾年有個大陸人拎左nobel prize，就係做青蒿素而贏的，由中藥青蒿入面extract出黎，之但係做到咁，基本上就變成了一隻西藥

可能閪水有種特別能量

relationship啊

笑左

其實無數據支持到依個說法

你一年平均射幾多次先,

我之前五年黎年均大約1000次以上

口乾 身體缺水呢啲基本野黎,

無論你飲幾多水都好, 都係好似無經過個腎咁痾返咁多

腰痛又係唔洗點講, 打飛機又好, 屌閪又好, 過度用腰係最常遇到既事, 唔傷就呃人既

佢地講出黎都唔知自己講緊乜
陰陽

「西藥」—我估你意思係化學合成既小分子
其實「西藥」好多一開始都是來自天然成分，跟著再用化學改少少結構，增加藥效減少副作用，最重要係做埋專利。
中學讀書都有教semi-synthetic

而「中藥」都可以有提純淨化濃縮...做成針劑..

冇話唔得既

陰陽只係一種概念

同物理學既MOLE 心理個既LIBIDO 差唔多

老老實實，精同腎都唔撚關事，根本打飛機同做愛都要用力，第日一定累啲，但有閪屌果個可能會醒神啲

打個晨丁不知幾撚精神
凌晨先黎出精實攰啦屌

1日3次

你首先要了解所謂中醫既世界觀

一睇就知樓主year1 岩岩讀左個intro stat上黎扮識

咁你有咩高見
大家入黎都係想學嘢

扑野過度（一日幾Q）都會腎虧 又係點解？

其實要定義佐點為之腎虧 點先叫手淫過多先 1日1次算唔算多先

之後先做到實驗

中小學生係咁架啦

身體能量拎咗去造精囉
出幾次嘢就食返多啲蛋白營養常識呀麻

見到normal distribution已經笑左
係都用t distribution啦

岩呀

每個人身體狀況都唔同
仲要睇埋飲食習慣 攝取營養 生活習慣 運動密度 睡眠質素。。。
好多可變因素 如果要實驗 會係好大個project

終於有正常回覆

我miss話中醫所講ge腎 同西醫係唔同
西醫ge腎就係過濾血液果個
中醫ge腎係指生殖系統
所以應該就test唔到

咁身體點分辨係做緊愛定手淫緊？

真心答
呢啲behaviora同physiologic嘅corelation test 好難做得準

因為一個人影響physio function 嘅事太多
好難做control

eg. 好難搵兩group 人, 控制同樣嘅膳食同運動量
淨係用打飛機做變數

而且仲有stress/hormone level呢啲. 唔好話打飛機
好多類似嘅呢類非藥物中醫研究, 啲paper都帶幾多重頭盔, 睇嚟都浪費時間

所以我前面講佐個實驗要做前測

如果想去除埋基因問題就用孖仔去做

咁當然你唔可以完全話手淫會導致腎虧啦 生活中一定有其他干擾因素

做實驗只係可以將干擾盡量控制

同埋相關唔代表有因果關係 要睇下手淫係咪真係影響到腎虧 要做埋迴歸分析
仲要睇埋佢個R^2 影響力 大唔大

即係call g > 打丁

correlation係咪statistically significant???

統計上有明顯既關係???

屌你老母，覺得自己英文好撚叻呀，簡單啲講唔得既，岸撚柒鳩

咁用飛機杯係咪個人會變膠呀

清你講得無錯，而再廣義啲去睇，最大區邊係guiding philosophy

早在清朝已有中醫使用penicilin，當然係以中醫思維去用。
相對地，好似你咁講，用植物extract再科學地審視和使用的話，就成了西藥

就好似同一舊牛肉，用中菜方法去處理，就變成了中餐。用西餐角度切入，就變了西餐

一個係斷斷續續一齊用力
一個係短時間泵盡全身力

唔係一樣

性愛 > 有性無愛

陽具變腎具

如果要準確d應該要整個regression
可能好多factor影響 例如年紀大都會腰痛
好多variables要control
不過都幾值得研究下

支那9成報告夠話食_ _ _ 有壯陽功效

原來性交真係可以轉運。

細細個老一輩就提後生唔好去咁盡 呢幾年冇打飛機個人又精神左(有仆野) 經驗所談 我就信洩精多會傷身

打飛機都可以慢慢打啫

可以用埋年齡去分組

21~30 31~40 41~50 51~60

但係要咁分就連60阿伯都要1星期日日打J 頂唔頂得順 過唔過到倫理審查........

樓主可以參考Ayurveda （阿育吠陀）既講法。

咁你可以淨係做左後生仔先 同埋variable 若果control唔到可以用數據量去eliminate佢 即係搵多啲人做個research 減低個體差異ge影響

連登仔=唔識武術既毒撚胡亂點評

其實本身基於倫理角度 哩個實驗冇可能做得到

萬一發現真係手淫-->腎虧

哥幾十人就因為參與你實驗變佐虧佬 到時點樣救返佢地

但係如果改做動物就

幫猩猩打J

話雖如此，但中藥同西藥係實質應用上既功效都唔同，因為中藥除左有active ingredient之外，仲會有一堆其他chemical，有好大機會有drug-drug interaction，所以藥效/副作用往往會比正常低，造就左中藥比較溫和呢個事實，而呢樣都係西藥做唔到既野

古代啲人解剖
見到個腎連住條J
以為係生殖用
點知唔係

[url]網址 [/url]

Show Blocked User - 我屌晒你地老母
完全封鎖
Show Blocked User - 射到出冥王星
完全封鎖
Show Blocked User - 牛b
完全封鎖

肯定連IVE 都未讀過啦

絕咗育都可以扑嘢架傻鳩

去到第五版都未有真正學術文章出現
其實中醫本身嘅理論已經有一套完整嘅系統去判斷同解釋（鳩up）病理 凡夫俗子係唔會鑽研到貫中之道

咁搵到係邊幾種drug drug interaction咪得囉 中醫對現代醫學嘅價值其實不過係一個唔太可信嘅database

西醫一樣得

消炎藥食到胃痛咪開多粒胃藥比你

一樣道理 只係分開佐咁解

Ching咁驅風

西醫只係做到部分，可以「解」到副作用既藥寥寥可數，但中醫就大部分都做到，雖則根本連中醫師都唔知點解會「解」到

做愛即係做運動
打飛機運動量點都低啲
我諗真係健康啲既

問過啲後生同老中醫 佢地話唔關事喎

帶套呢？

採陰補陽呀嘛

依家科技未發達到點DETECT 陰陽能量姐
同耶教有得FIGHT

不如唔好google translate先

做愛同自慰分別 生理無 心理有

陰陽撚樣就大把嘅

中醫理論 係一套哲學 好難科學化
但中藥其實就可以好科學化 標準化
HKBU 成個中醫藥學院
都係做緊中藥科學化既研究
不過實有child登仔話辣殺奶共中學 無討論價值

但現代科學，要搵出草藥入面exactly有咩成份係無可能，淨係要identify一種Unknown compound都已經好難，何況係幾十種甚至幾百種，所以中藥到依家先仲未比西藥取代

Child 登仔： 統計 特別 你up mud9?

睇你個取代係完全100% 定係其他定義 如果你話係100% 咁當然西醫冇可能做到啦
西醫連巫醫都取代唔到啦咁講

但如果你話普遍性的話 我可以肯定西醫一早取代佐中醫

身邊普遍 個個有病都睇西醫嫁啦 至少我十幾年冇睇中醫

但如果你個中醫定義 係包括埋食療 湯水 涼茶 咁又唔同講法啦WO

以前高登都會周不時有學術PO CHILDREN 就真係冇
就算有都會有D撚頭入黎搞搞震

只能說 香港中醫神棍太多 令到好多人都唔信中醫 識得有個老中醫 醫斷到西醫醫唔斷尾既惡菌 咩菌唔記得 只係記得係生係腸到定唔知腸到 唔到你唔信

中醫講菌已經唔洗信你啦

block 晒d 低質回覆

其實個理論係：

毒撚： 成日一個人，悶就打飛機， 又唔做運動唔出街， 咁個人咪虧lor

正常有出去識女仔，間唔使打飛機，出下街打下波，攪下野。咪好似少打飛機身體健康d咁

其實都係有運動同冇運動既分別

PS 個人意見

用convenience sampling, 搵一堆college student 做個panel study
用matching 去分 experimental 同control group,
最好用d 方法去做deception,例如話有隻新藥對身體有幫助，之後control group 就加個條件話唔可以打丁，exp 就話要keep 住打丁。
跟著比d 垃圾維他命佢地做個無用既placebo, 最後定期比survey 去study 你想要既effect

同意
打J過渡一定對身體唔好，
點解有啲連登仔成日話自己日日J咪又係好健康
首先係體質問題，第二就係有冇做運動，
有冇多出戶外走走，心境問題
等於一個毒宅日日係屋企打機
對比一個日日出去運動社交嘅人
一定係虛啲，再加上瘋狂打J
只有輸出(精)又冇嘢入返比自己身體 補唔返

你咪撐香港比核電廠嗰條五毛柒頭
本身以為你淨係識五毛，原來你仲係on9

佢d 醫療claim 都叫做可以用stat 睇下correlation 咁既

波台狗唔識stat好正常啦

入黎就係為左呢張圖

一次過block晒

中醫=Humorism

唔識唔代表弱智
但至少可以虛心少少

搵1000個男人自由分兩組
一組日日打
一組唔打
再比較佢地個腎

1000:0

Independent t tail test

有結論未？

係真係真

Correlation doesn’t imply causation

Correlation無因果關係啊

仲有t test個啲係justify有無causation

而且無話用咩test最好
因為好depends on the nature of the data
Sample size, outliers, d.v., s.d.
好多野影響到需要用咩test
仲有t test u test都有好多種

中醫個部分我就唔識啦

扑野全身運動 打飛機唔通你條腰出力郁咩 淨係對手揸波 個口打車輪都用唔小力啦

咁戴套做愛又可唔可以陰陽能量交換

我個人認為要有性有愛嘅情況下先會起到作用
即係叫雞無用 只有男女相愛先得
亦唔關戴唔戴套事

世事被你看透了，識穿了他們的詭計。

根本就係中醫呃你去繁殖，為人類未來提供勞動力。

有乜stat, 指原裝中醫學

做乜鳩,d用語咪就係大學社科基本stat野都會學到

最緊要係宏觀上，可以令生育人口增加。中醫想多些人生仔。

繁殖大量蝗種，向外國勢力反殖民

天主教都一樣
叫人唔好帶套，用自然避孕法
骨子裏就係想多些人生仔生女

中醫解釋左熱氣係咩黎未

西醫好似話性興奮條腰嗰度會收縮，然後過量咁做就會痛，情況同中醫講嘅腎虧腰痛差唔多

利申 曾經試過腰痛，睇西醫無用，飲完中藥第日即刻見效

乜撚野骨子裡
蝗語

支那狗就成日打飛機

60路都照殺喎